有咩地方舒服得過屋企，希望人人都有合理既大細既屋住

究竟有咩地方舒服得過屋企呢日日望住個天空放空都係一種放鬆既方法，希望香港個個都可以有得個好既安居環境等大家唔洗咁大壓力

邊區

其實大部分香港人勞碌一世都係想咁。

清水灣個邊

原來追求既只係平淡係生活而唔係生存

睇見幅相都覺得痕

其實4點半去6點先真係有蚊，其餘時間真係冇

似井瀾樹bor

住過西貢，有d真係有蠓，但呢到真係個段時間先有野咬真係會痕

未去過